想買收息股,幾時先係時機?

如題
細佬想買盈富, 中國銀行3988或中銀香港2388,買邊隻會比較好同幾時入好

3988 唔好睇佢有中國銀行呢個名就埋去 垃圾一隻
由我讀緊書到做左野幾年都差唔多價
極度懷疑 追唔追到通漲
2388 係一隻唔差既股 係依家覺得太貴 穿三十可以入貨
盈富是但啦
另外煤氣 823 搭多隻 恆生都好野黎 考慮下

某大師：為咗收息而買，會輸幾年股息

唔係話買收息股架咩?你果3隻做乜鳩

google 一下啦ching
而家興領展，煤氣。。。

買中國屎塔

打開成份股50隻
睇下邊隻息有4-6%就係收息啦

咪話唔益你
APLE Apple hospitality REIT
業務係地主，租酒店比各大酒店品牌去賺租，只要美國一年唔好太多超級颱風就OK
呢隻美REIT業績平穩，每月固定派0.1 (扣左稅就0.07)美金息
16年到而家都係14至17蚊左右，平均6.8% (扣稅後就5.1%)息
我鐘意佢每月都派，派出黎既息再加自己月供加碼。極度適合懶鬼

講漏左...隻野Debt-to-Equity又低，比同業中位數都低~其實唔派息佢係會慢慢咁爬

5里息ok掛

等佢跌都有排等

資金唔多,三選一,三隻都有5里息

追高?唔知跟唔跟好

升左啦屎塔人地目標價都係1.83

有呀
遂隻睇完
搵左呢三隻
因為之前有睇開

3988都叫收息咩....

2800你幾錢果陣睇有5厘

2800？收息股？

2800 幾時係50隻入面？
收息有939 ，5，3328，1928
想銀又穩陣少少就0011，2388 但息比較少

3988 唔算收息咩

939

2800算唔錯，大牛市黎果時可以放俾d傻仔

sor,盈富冇睇,係得中銀同中國銀有

醒隻滄海遺珠過你地啦

6823 約6%息
派息率100%，即係所有盈利派哂比股東
之前26000點時，大約$9-10
而家升穿$12，睇圖 仲有得上
好多大行都睇好$13

2638 又點睇 巴打
新手得5k budget

簡單講、收得皮

照去囉

5k budget..........收息都係得幾十蚊.......

巴打識d野

假設每次派息仲要扣埋手續費...

五k 拎嚟買牛熊好過啦

煤氣升得幾勁 但係股息較為低

次次3988升少少就有人問

買泥收息 幾時買都係無所謂

如果佢每個月5K 買入2638唔同講法

5k就袋穩佢, 唔好諗收息股.

港燈有冇得諗

2388全名係中國銀行（香港）

係升得多，所以個比率低左

lm

剩係睇派CASH?

如果扣到0.07 點解唔買港股收息？
美股扣3成好多。。

我係指隻股收皮，有其他更好選擇
你得$5000 可以諗下周大福
岩岩開始上力

買得煤氣就係貪佢十送一
邊有人睇派息
不過而家真係好撚貴，嚴重超買 rsi長期70

5k不如攞去炒算啦

上年出左利益管制
中電係香港既盈利跌左
香港本地電力業務營運盈利跌3.4%至85.5億元，

我估港燈都應該差唔多

利申：純個人9up

派息日前買
除淨日後賣

見佢依家一手都係幾千，想買下

長揸我覺得3號仔最好

3號有諗住，萬幾都買得到

新手想問咁多位大佬有啲咩股係覺得有潛力？

又或者咁問，應該點樣睇去分析一隻股票？要睇啲咩嘢？

利申真係乜春都唔識但係想學

3號我覺得最正係獨市生意
加上4叔年年十送一紅股

要現金係咪冇十送一

留名

4萬蚊買港燈=5000股 派一次息有一千蚊左右有冇計錯？？

依家興即係唔好買住

所有盈利派晒咁點growth

3隻都唔係時候
等恆指上3萬可以買入

因為扣完都仲有5%息率
同埋上面巴打講嘅每個月派都好吸引

星期一至五非公眾假期 9點半至4點

有簡單咁講下個慨念

所以黎緊要買5g 設備，對股價、派息有一定影響
好似之前用20億續投4g個牌，都回調左一下

Capex未即刻變expense 咁又點計？
咁佢盈利無即刻跌但要錢去買設備，有盈利但無現金流去派會點？

除左每月派
好似匯豐吸引d 因為同樣5%

點解呢？

所以呢類公司多數有穩定收入+強勁現金流
或者之前咁，賣物業 找4g牌果20億

要資產換資產
即係基本上growth唔會多，真係純收息

呢啲去到設備開始舊要換咪出事
物業賣一個少一個

因為5號仔3個月派一次
同只係扣30手續費 計返其實港股收息好似抵d

利申 on9

實際盤數冇研究過
正常慨念，純利已經扣哂所有支出（包括折舊）
而且公共股growth 一向唔會高，係貪佢穩定
我選6823 就係睇中防守力強
加上末來5g 有機會強勁增長

想問下6號仔可以嗎 睇佢呢兩年有派特別息

已經冇特別息

一隻ko你
1373、6厘息
穩定上爬中

如果諗埋手續費你啱
收得少次數就少啲成本

折舊會扣嘅
但迷思就係買固定資產果下唔係成舊數即刻扣
而係攤分之後十年廿年

有咩咁大風險？

Lm

但咁諗美股唔算岩收息？
應該岩長線or炒？

美股有啲都唔係派咁密

息高真係好多選擇
405 1848 2799 1788 386 836 83

應該關會計計算方法事
你用cash$100買左 $100 5g資產
對公司係冇損失，但每年折舊先會反映出來
可能就係因為咁解，所以攤分十幾廿年

利申：會考 會計c

6823 係小弟愛股，不過已經 $12，仲有冇 6% 咁好景?

日本城?

成日行，唔覺特別好生意

不過 David Webb 好有入 (記錯唔好屌)

今年全年派0.29+0.39= 0.68
岩岩好過6%

Sor, 係差不多6%先岩

現價入唔入得過

一開post就咁多人追,呢求都幾多息魔

度

因為炒高風險果啲輸到仆街
咪轉保守

買下reits算啦

戒咗短炒

已經買緊

點睇 1881

唔怕悶可以入.
我渣左幾年, 1.9-2.1都入過, 穩定收息中

巴打點睇709

真係純粹靠派息撐股價 業績太唔穩定
但岩岩呢期減派息

現金牛一隻, 基金股.
唯一亮點係派息高.
派息率OVER 100%, 唔知將來可唔可以持續.

如果佢同1928 揀會點揀
近排睇 e2隻近幾年穩定

sorry 當我冇問過睇錯野

406 如果你唔排內房有政策風險

講得1881 知你班友新手唔識玩

66現價都有兩厘幾，同時股價佢又識得上

呢隻實務, 對政府(財政司係大股東)有信心
唔好睇收息
收息只不過係口號

獨市、地產主導、政策傾斜樣樣齊

386啦 國際巨企JJ
發展空間雖唔大 但每年8%一定做到

點解咁講？

港鐵派息比大股東(政府)
大股東再用D息回饋社會起公屋居屋修橋補路

超支有納稅人填數
不過太多醜聞
麻煩多多

大部份人貪佢兩千蚊平平地1手姐
6厘都叫收息,未見過大蛇

呢排咁多醜聞
股價不跌反升
唔係叫你地買/入市
叫你地留意佢交投氣氛

咁有咩介紹

政府包底夠做啦

好L多
揀股唔好睇佢收息
揀D少厘D, 做實務
唔搞財技, 有大背景
最好貼近民生

增長比你收息實在

增長還增長
收息還收息

兩種投資嚟

有心投資月供就唔好懶買2800
事關恆指成份股中資佔得愈黎愈多
小心啲

睇多少少佢既新聞就會發現黎緊冇錢派咁多息
利申 七蚊入左60%身家落去，係時候另覓收息股

揀得REIT都係得高息呢個原因
1881 入場費低 樓主得5000蚊炸
你估隻隻REIT都好似領展咁係潛力股咩

5000蚊篤下條數都知收息係個口號
5000蚊=股票世界5蚊雞
當你6厘一年先收300蚊
仲要分期比你

5000

5

6823大家點睇
5g 又吹依隻

同埋傳佢拎左虛擬銀行牌

不過依隻又冇得月供

有無人有買87001?

如果我得$5,000
All in 利物浦好過...

已經炒上咗38、9蚊谷到上$45，沙中線開一部分都夠再破頂。

怕佢之後無咁多$派息，歐洲一潭死水，Brexit 又唔知點，希望二次公投留歐

開線=/=上升

長遠係咪都會升呢？
大嶼山個邊又會起地鐵

仲未計佢 地鐵上蓋發展物業
海外業務

唔明點解咁著緊收息？好等錢洗？

穩定被動收入
有人想要呢啲，工作忙無時間睇就擺喺到收錢

炒股睇住個市其實主動收入嚟
就算增長公司都要睇住啲公告、業績嚟諗下放唔放換唔換馬

無話包生仔

好多股好過佢
但有邊隻股係你屌佢 (壞車 脫班 垃圾)
但你呢世人都係要靠佢

正如你上網屌你老板刻薄尖酸
月尾都係要靠佢出糧

穩定收息有咩用 可以賺息蝕價架姐

咪又係要睇住個市

渣6823我寧願渣1883博升
利申 係6823做

領展啦 淨係香港實務多到乜咁，前境非常樂觀，鋪租車位乜都加。

而家仲要整個大灣區，佢插隻手落去搞又係賺錢。

領展返大陸買嘢未威過
有潛力既場都攪得7788，前排連友愛安定呢D大盤都要賣埋

獨市生意就係咁，其實388都係

唔使做就有錢收
你努力儲錢買樓都係收租同升值
股票同買樓最大分別係有冇槓桿

。。。你9唔搭8 家陣講緊增長vs收息

著緊收息咪就係唔撚想做，有被動收入
你唔明乜7？

6823 防守力一流
跌500點又如何

今日388特價

有冇勇者今日入市